Swing down, sweet chariot stop and

let me ride
Hell yeah
Swing down, sweet chariot stop and
let me ride

咪成日播呢啲nigga歌啦

I'm African-American, I'm African
I'm black as the moon, heritage of a small village
My hair is nappy, my dick is big, my nose is round and wide